講唔講生日快樂好

Ex 後日生日 分左手兩個幾月
禮貌上要講句生日快樂？

12月12生日喎 講喇梗係

唉

你掛住人，但人地風流快活緊

可以
不過佢覆唔覆你就...

唔好搞啲咁嘅嘢啦